德國總理係咪現今最大政棍

一尾係到講d難民幾慘要收佢地, 但完全唔駛自己國民安危
一出事就話係個別事件

比起香港班撚樣佢算條毛咩

都要有d 咁撚on9既國民投佢先得

我記得最初佢話唔收難民？跟住俾左膠國民屌，然後轉軚？

佢東德出生，做過要俾人救濟果班，所以先咁幫難民
與其話佢係政棍，不如話佢太固執

成個歐洲就係比佢搞撚到左哂
偏偏唔知點解半數支持連任

多幾單難民殺德國人既未好
成個德國好快就會右傾返

過慣生活幸福嘛，連人家係狼定羊都唔識分

德國個德國總理制度點解咁
個肥西做左13年了

經濟好咪有得做囉

睇錯左係最大波總理

行議會制個總理/首相理論上可以無限期連任